［戰術］唔可以由得機場既人死！！！

無論幾多聲音話走都好，都實有一D勇士留守機場
我地唔可以放棄佢哋，我地可以做既只有諗方法包底
所以係機場走到既人一定唔可以就咁返屋企
要搵地方進攻，分散黑警手力，咁先幫到佢哋
去邊先好，大家可以諗下

推

西環/禮賓府？

禮賓府

想送頭咩 搵人一齊走啦屌
我地今日走到就贏撚左啦

拉佢地走*

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

全部警察係機場，攻其他地方點會係送頭
佢都組織唔切啦

而家走仲走得切, 留返啲餓底慢慢自己衝啦.

樓主 = 鬼

我支持大家要走，但一定有人走唔到

走到既人點解唔做D野幫下滯留既人？

兄弟，緊記不被捕

東涌橋

呢個比狗2面夾擊喎

太多人！好難走！😰😰

最緊要攬住遊客。唔好讓佢地走先